想學木結他

有冇巴打介紹私人學木結他？
想去琴行學但有人話會拖進度係咪真？
利申：完全未學過
唔該巴打解答

你估私人就唔會拖咩
蝕一兩個月學費對比下先知有冇拖

其實
如果想速食的話
教樂理又話人拖
執正D手勢又話人拖
同一首歌教唔同STYLE彈法又拖

記得搵老師要傾好要點學,學到點

如果真係搵巴打有冇好介紹

我自己都有教開結他一段時間同有教其他巴打 唔介意既留低你telegram傾傾